垃圾政府幫我哋揀埋三罷封路開花地點

識做啦香港人！
政府無能！港人自救！立即封關！

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

唔好呀千其唔好咁做！

推

黃藍是政見

黑白是良知

抗疫是保命

與醫護並肩同行

火魔出動

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

藍黃分作！齊齊抗疫！

流感定係肺炎先

source 係邊？

傻豬嚟仲信政府話係用作流感診所🥱

有人留言話：
09年豬流感嗰陣圓州角診所都改為流感診所
利申︰當年喺圓州角確診

推呀幫手！

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

有無可能去口岸先？入境處同海關咁前線，有無可能策反？

一入高鐵站=自動送中
Btw早幾日有手足已經試過 但完全聚唔到人

自推6

自推7

自推8

Push

自推9

自推10

千祈唔好買呢幾款口罩

康復香港！時代抗疫！

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

Task2 要人，大量議員插華為tweet無人推
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

哇屌 屯門個個位係大商場個邊黎

呢度咁多間同住宅區有幾多米距離？

封支國入香港市區陸路交通重要啲

千祈唔好暴動呀! 千祈唔好去圍嗰D中心呀

麻煩手足幫手消毒之後先啟用

醫護自救: 罷唔到工嘅醫護一齊咁做！！

推
推
推

隔離就係一幢屋苑既唯一出入口

屯門個間係市中心隔離

怡峰園既大家唔係唔出黎做野掛？
貼撚住最撚多大陸閪既屯門市中心
隔離對面就係兩間中學
唔夠50蚊仲要係街市
香港政府我屌穿你老母臭閪

push

有冇諗過 只要封左西貢佢就入唔到麥理浩夫人度假村？ 佢就運唔到入去

筲箕灣個間隔離就係中學
其他嗰啲睇地址都似係市區
淋病散播病毒真係不違餘力
驚你班港獨廢青唔死咁

同文宣啲地點有出入喎

係 但同區就唔差在出火魔啦！

開係呢度不如直接開連通關口既道路啦
源頭阻隔佢地

南葵涌果間比3間中學夾住, 左右隔離仲有2條公屋邨

p

流感clinic喎 唔係肺炎clinic喎
家下流感高峰期

南葵涌 果間對面就3間中學 附近又有屋邨
cls

痴撚線 封關先啦屌你

無口罩

應該係之前專登拎黎用睇豬流感既診所:

全部健康院，大三罷...

姐係政府用老人家作為人質

仆你個街

甴近平

全部發燒既人想睇醫生
就一定要去呢8間
其他門診唔接

想潑下冷水 唔想又撚左班細路

黎到呢刻 大家都知運動唔會完

點解仲要靠勇武加熱? 此其一

其二 見到有人話如果無自願罷工 不如搞交通
咁既環境 大家塞一塞 本身無事都變有事

三思

S

又有屯門份

係消毒

同醫護一齊罷

唔好咁做阿

Dklmcfh

遍地開花 富貴榮華

勇武留力，藍絲出力

淨係講沙田都大檸樂

西營盤 住宅區內
同另一棟建築物隔十米左右

全民救港

1.29 抗疫三罷 黎明行動

我屌
全部近民居

z

開花

去診所有撚用 去到診所d毒入晒市區啦 係都封撚左關先啦

千祈唔好火魔消毒

係高溫消毒

全部隔離左右唔係學校就住宅

推推推

葵涌都係 仲要兩間

唔該晒月娥

行動po

堆

筲箕灣賽馬會上面就係慈幼

西灣河樂天熊仔餅英雄間母校就係慈幼

屌你慈幼成個要塞咁鎮守柴灣道，會唔會變左玩攻城戰架？

聯合國人真好 都幫我們做好調查了

粉嶺果間附近就有中小學

要贏，我地需要比政府出招更陰更卑鄙。

借刀殺人 - 我哋要好好利用藍絲嘅自私心態
以逸待勞 - 政府一直想用新香港人黎溝淡香港人口，今次仲送大禮想滅我地香港人。但係病毒唔識分邊個係真香港人 邊個係新香港人。

同場加映 - 聲東擊西 效果更佳

有啲嘢唔可以講太白

成條葵盛圍多撚多間學校
仲有9座10座，葵聯邨，今次仆街啦
一個中肺炎就死得

唔好做咁盡 個啲地方入面有資源
萬一真係唔撚封或者遲左封 啲資源就好重要
啲醫護已經唔夠保護衣物 唔好燒曬佢
同埋萬一封完仲有爆發
有專門診所對整體社會疫情控制好重要
我知大家可能覺得攬炒就係要咁
但最前線既受既好慘
同埋病死同抗爭死完全係兩回事

關口有冇方法搞搞佢？
罷交稅都係時候諗下

癲撚咗

緊係醫院

根本呢家唔應該抗爭
如果好似早兩個月咁
見親大陸狗就私了
點會仲有狗敢黎
根本呢家係我地一命換佢地條命
人命保貴
雖然橫死掂死
大家唔好出黎示威
因為呢個機會雖然可以推倒中共
但大陸人命咁重要
大家快啲犧牲自己去救中共

[求下大家] 盡快立即三罷

推埋呢個Post!!
港人自救！立即封關！

襯依加仲有機會都唔反抗？係咪真係想香港變死城？

根本香港人係賤命
為中陸無人性既人渣狗願意犧牲自己
所以抵撚死
記住
呢個係一個可以推倒中共既機會
唔好做呀

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

好多生化武器

屌佢呀 屯門果間隔離就係母嬰健康院
極大量初生嬰兒同大肚婆

手土

唉雖然再講都無用 但估唔到個政府真係可以咁垃圾 香港人今次真係靠自己啊

推到各區手足街坊睇到！！！

咪撚再信林奠！咪撚再信個政府！

Fake news

求驗傳媒話未fact check喎

屌 粉嶺健康院係我屋企隔離咋

旺角不意外

我都希望係炒車 間間流感診所咁近民居中小學
總之1月28不封關 1月29不上班

打診所有咩用

當 你 到 達 或 離 開 香 港 ， 你 可 選 擇 以 下 14 個 管 制 站 出 入 境 。 下 表 列 出 航 空 、 陸 路 或 水 路 的 管 制 站 ， 各 管 制 站 的 入 境 情 況 和 辦 公 時 間 。
出 入 境 管 制 站
入 境 情 況
辦 公 時 間
(* 入 境 繁 忙 時 間 )
1. 香 港 國 際 機 場

入 境 輪 候 時 間 較 短 。
一 號 客 運 大 樓 :
全 日 24 小 時
2. 羅 湖

香 港 最 大 的 陸 路 邊 境 管 制 站 ， 設 有 專 為 訪 客 辦 理 入 境 手 續 的 訪 港 旅 客 大 堂 。 在 繁 忙 時 段 旅 客 輪 候 過 關 時 間 較 長 ， 旅 遊 旺 季 、 假 期 及 周 末 尤 甚 。
上 午 6 時 30 分 至 午 夜 12 時

（ * 上 午 9 時 至 中 午 12 時 30 分 ， 下 午 5 時 至 晚 上 7 時 30 分 ）
3. 紅 磡

入 境 輪 候 時 間 較 短 。
上 午 6 時 45 分 至 晚 上 11 時 15 分

（ * 上 午 11 時 30 分 至 下 午 2 時 ， 下 午 4 時 至 6 時 ）
4. 落 馬 洲

香 港 最 繁 忙 的 陸 路 跨 境 車 輛 邊 境 管 制 站 ， 使 用 車 輛 包 括 落 馬 洲 - 皇 崗 過 境 穿 梭 巴 士 、 跨 境 巴 士 、 跨 境 貨 車 和 跨 境 私 家 車 等 。 輪 候 過 關 時 間 一 般 較 長 ， 尤 以 旅 遊 旺 季 、 假 期 及 周 末 為 甚 。
全 日 24 小 時

（ * 上 午 8 時 至 12 時 ， 下 午 5 時 至 晚 上 8 時 ）
5. 落 馬 洲 支 線

在 繁 忙 時 段 旅 客 輪 候 過 關 時 間 較 長 ， 旅 遊 旺 季 、 假 期 及 周 末 尤 甚 。
上 午 6 時 30 分 至 晚 上 10 時 30 分

（ * 上 午 9 時 至 12 時 ）
6. 文 錦 渡

入 境 輪 候 時 間 較 短 。
上 午 7 時 至 晚 上 10 時

(* 上 午 9 時 至 下 午 1 時 ， 晚 上 6 時 至 8 時 )
7. 沙 頭 角

旅 客 流 量 低 ， 較 少 旅 客 選 擇 此 管 制 站 。
上 午 7 時 至 晚 上 10 時

（ * 上 午 9 時 至 11 時 ， 晚 上 6 時 至 7 時 ）
8. 中 國 客 運 碼 頭

入 境 輪 候 時 間 較 短 。
上 午 6 時 至 午 夜 12 時

（ * 上 午 11 時 至 下 午 2 時 ， 下 午 5 時 至 晚 上 8 時 ）
9. 港 澳 客 輪 碼 頭

入 境 輪 候 時 間 較 短 。
全 日 24 小 時

(* 上 午 10 時 30 分 至 中 午 12 時 30 分 ， 晚 上 6 時 至 晚 上 8 時 ）
10. 屯 門 客 運 碼 頭

入 境 輪 候 時 間 較 短 。

上 午 7 時 至 晚 上 10 時

（ * 下 午 5 時 至 晚 上 6 時 30 分 ）
11. 深 圳 灣

香 港 其 中 一 個 繁 忙 的 陸 路 邊 境 管 制 站 ， 在 繁 忙 時 段 旅 客 輪 候 過 關 時 間 較 長 。 旅 遊 旺 季 、 假 期 及 周 末 尤 甚 。
上 午 6 時 30 分 至 午 夜 12 時

（ * 上 午 8 時 30 分 至 中 午 12 時 30 分 ， 下 午 5 時 30 分 至 晚 上 8 時 30 分 ）
備 註
12. 啓 德 郵 輪 碼 頭

入 境 輪 候 時 間 較 短 。
上 午 6 時 至 晚 上 11 時

( 會 視 乎 郵 輪 停 泊 情 況 而 有 所 更 改 )
13. 高 鐵 西 九 龍

入 境 輪 候 時 間 較 短 。
上 午 6 時 30 分 至 晚 上 11 時 30 分

( * 視 乎 列 車 班 次 )
14. 港 珠 澳 大 橋

首 個 連 接 香 港 、 珠 海 及 澳 門 的 陸 路 邊 境 管 制 站 。
全 日 24 小 時

識做啦

屌你咁近民居

組團去關口聲援入境處、海關手足，順便自行封關

自行封關。

抗疫保命
推翻政權

d大陸人心諗今日去唔到診所唔緊要
去香港飲個早茶 去下金紫荊廣場先
聽日得閒再去睇醫生啦